搵工搵到好迷茫 （22）

做咩冇人開新post 🤣

想死

offer神

Offer神
由好撚有希望，到懷疑個電話喺咪壞撚左 之後再失望，數數手指又過一個星期
但我堅信佢會打黎，因為仲有一個星期
到左今日，已經過左一個半星期，已經絕望所以9 sd cv
不斷輪迴

有冇得圍暖？我今個星期未有工見

16年Fresh grad 一畢業就有人請 做左大半年發覺唔想做呢行就辭左職
依加高不成低不就 CV都send唔出

我都係16 grad 做左差唔多一年
兩個月前開始搵工 而家仲未搵到
一係我唔岩佢 一係佢唔岩我
搵到人都灰埋